探監師請入，想問少少探監嘅問題

想請問少少探監嘅問題，如果我係同佢冇關係，淨係知佢個名，但佢亦唔知道我係邊個，唔知有冇方法可以可以探到佢監？

係要佢申報你個名先探到佢監

如果先寫信比佢 通知聲先 等佢知道我係邊個 再等佢申報 係咪就OK

有無次數額架，有既話就唔好阻親人喎

係呀 佢要入你個名你先可以探
最好同手足家人夾好時間同次數

佢斷左六親了

純粹係睇報紙見到佢呢個人，有少少同情佢，想幫下手

每月得兩次探訪 ，你可以寫信問佢想唔想見你先，記得寫回郵地址係信到，佢先覆到你。佢想既話比你個名佢，佢可以同福利官落你個名入探訪名字，之後就探得。
留意番你如果係通過議員寄信入去有可能成個月先收到（保安check好耐），但你有佢no.&名直接寄比佢就快啲，5-7日左右，佢寄番出嚟比你都要5-7日。

而且你問問佢本身有冇朋友探開佢，有就試下同佢朋友夾時間，每次探可以三個人30分鐘

唔該哂師兄
但想問寄信果到係要知埋佢個號碼先得？

係 要no.加名